昨晚夢裏那場雨下得可真大

再多對方也不會在意

只能係到叫春

呢2日都好壓抑 好想叫春 唉

像極了愛情

Ching 咩事

叫啦叫啦

失戀

流乾了眼淚 心便不痛了。

訓左個晏交又夢見你 夢見我同你講我夢見你抱住我
我同你講 呢個場景我夢見過
不過你今次終於肯聽我講下野lu

眼痛 心更痛

追左你post 睇黎都幾傷
不過呢d仆街早分手有你著數
早d搵過個對的人好過啦

都係嘅..但就係仲會期待佢返嚟
唔知點解睇到你呢句又喊多次
不過多謝你